doniczka (flowerpot) - a simple watering system for flowers based on soil moisture sensor readings for 2 flowerpots

roleta (blind) - a simple shading system for blinds based on a light intensity sensor or a button input with the option to lock in the open position.

arduino uno, arduino IDE 

doniczka - prosty system podlewający kwiatki na podstawie wartości z czujników wilgotności gleby dla 2 doniczek 

roleta - prosty system zasłaniający rolety na podstawie czujnika natężenia światła lub przycisku z możliowścia zablokowania w pozycji odsłoniętej 



